[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(26)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 限威限三

另外可以自己參考下
【心得】各球員推薦與評論2.0版

總之月尾/特別大活動先好開局，或者淘個ACC無咁嬲

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

【攻略】「能力極限突破」特效球員

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 咩係潛能覺醒
A: 將球員ge能力再進一步提升，但暫時唔係所有球員可以
【其他】潛能覺醒球員名單

【攻略】「潛能覺醒」重點攻略

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣，射六格，獎品豐富
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

任何問題請多多發問，頭post未必能緊貼最新資訊

留明

其實公海真係應該set開場齊人5秒就好自動開波

有D友唔知禁錯制定唔知自己係開場
齊晒人都唔撚開波

on9 allin完今日個mini pool, 中三隻新但冇隻係up機率嘅

睇完佢數值唔射波又好浪費

有新就算...

Lm

宜家啲中場射波通常用黎對面冇氣先射
你唔係會升到好高lv 就算射黎都冇用

舊玩家升到佢衝力射球s50+, 對日本仔起馬有23000射都仲算好用
新抽中就算啦唔好哂波升佢, 威力太低
我通常開波第一腳用佢黎試對面龍
其他時間做路人扣外國人5%算....

好想要比爾

我要招a傳

墨龍
klab想執靠佢

點會 出得勁就自然有人抽
何況183 森崎仲係好勁 唔抽都唔會死 怕咩

可以儲一個月石了

想問雜日隊如果有限岬，係咪世界翼好過聖翼？

留名

世界翼可以+10%，但係聖翼進攻數值勁d

用速偉啦 唔駛諗

我ALL IN 晒0 SSR, 5%? 佢老母

幾多石? mini pool仲伏過月中咁...
我諗緊追唔追比爾

其實如果佢雜日前面冇限強, 國中衫, 185呢啲搶分高手, 用聖翼理論上好啲, 兩隻都冇咩所謂啦都唔會比S球落主技, 求其一隻養住其他四招等限翼囉..

咁我寧願速偉食聖偉招射
得30%隊技buff既話速偉都高聖偉千幾射

有冇得再執好d
唔知隻赤井潛完勁唔勁

舊卡出潛應該唔會太廢

不過隻力和夫出到技咩得一條友

出隻力松山頂防中
限泰打omf
185打前仲好

1. 繼續等抽日本人, 尤其係後防
2. 下次刷個金陣
3. 放早田係中間
4. 等睇潛完赤井放返佢出黎打防中, 放返限泰打兩邊
5. 黑波我建議先養185/龍
戰術...有波掉比185, 中場打撞牆/前兩步立即中場省埋去

你仲有冇其他人呀? 啱啱有得免費換立花果陣開始玩未?

佢潛杉傳到個波上前鋒就還好
限泰頂住防中先都ok, 如果佢有a80cut
其實都係養爆185掉個波比佢自己撚

同埋有個截波勁既前鋒好D

有時D人好鐘意用防中/中堅matchup人地個前鋒
用傳技就過晒頭
不過佢有限卡潛杉autopasscut都還好

食唔到buff, 等有多一兩個日本人就換咗走佢算
反正限強同185都食日本人

是但啦 佢齊人再討論

Thanks咁多位

除咗隻新田遜已經冇其他前鋒

lm

你隻力和夫我都有，佢冇政夫同場已廢左大半，出唔到雙人技，真係出新田好過

睇返隻新田，原來好低數值，根本上唔到場，慳返

果隻係打league專用
所以用葵新伍打前正路d

啱，推新伍打FW

ok咁我擺隻赤井落dmf，轉限泰上omf

你隻185唔比低波a80+未潛完嘅話, 盡量唔好傳入禁區比佢囉 你隻限強又難做二傳手

JY 杉,JY 力岬洗唔洗潛

有資源咪潛下,JY泰肯用藍幣買個招升到A80低空超勁

藍幣好難賺 有都換黑波升S技啦

紅幣姐好似

但本身有冇限泰?
通常儲到咁上下A80, 照計klab就會好賤咁比隻限泰你
到時jy泰未必用

宜家18梅已經完封藝泰 上次打死人盃
一次藝泰都冇入過我

我last 一場啦

覆錯，自膠

ok

所以18梅好勁啦
冇幾多個救到藝術泰

宜家18梅要去到打混歐先最有睇到
可以上到2萬5接 速歐都上唔到 好可惜

2萬5計晒禁區外同爆氣加成果D未

不過2萬5再加渾身一擊
都拍住限定咁滯

佢係用偏向速歐嘅TS再用潛史潛牙簽谷到咁高
仲有啲歐洲+2%加加埋埋就上到依個位
速歐上唔到係因為冇咁多潛人

前面打小隻保住後面唔輸咁
希望佢出返多小小歐洲 15%buff啦

唔係個個有18梅，所以低空岬仍值得練， 同埋打D 特別關低空岬唔錯

其實練一隻S99 要勁耐時間(指唔特登狂開盟刷黑波)，練一招A80 唔洗2個月就練到，可能再快D，當人地GK S70，用低空岬A80可以入GK S70，抵到爛

三到四個月啦?

零課表示第一隻亦係唯一一隻s99係玩左接近一年先有

我玩左約3個月, 計起嚟共約賺到40粒黑波, 要有一隻S99, 真係要8-9個月

黑波依家易好多了 起馬依家每個月都出一次刷唔同角色黑波活動 送都大方左
就算唔刷盟 要s99都唔係太難

值唔值得練係一回事 有冇能力用都係一回事
我唔反對升嘅 最後都係睇打法

隻赤井又打歐洲人 想點呀
得啦唔打pvp啦好未呀

有得睇能力啦咩

赤井潛能覺醒：
己方日本人+2%
對方利雲match +30%
相方歐洲人-3%
雪地屬性
鏟球+10%

收到風係咁 未肯定 但小左先
又咁樣真係唔洗玩

咁睇落仲有用個限赤井
情人杉同速赤井都勁過限定
klab係咪唔想人晒錢抽限定

咁出得廢又話出黎做乜 百搭架wo

兩隻大pool角同角色同屬性勁過限定角
有啲意外klab會咁好死

本身限杉就係垃圾 赤井只係潛覺勁姐
能力上都係比月中差 咁計算就好合理

終於有月尾限墨巴圖

以為呢隻墨龍可以玩fw/gk,結果都幾失望

Klab其實好耐之前己經答左唔會有咁樣嘅雙位置

Data base 果條友個twitter 之前咪講左如果又打得前又打得gk, game 個ui 要改，咁就係大更新，所以實唔會係

赤井出場 好彩唔係剋外國人咁癲
咁樣其實都幾廢

9000接 9100技巧 top1龍
話食唔足加成嘅巴打 塊面腫曬未

但係對比另外兩隻限龍真係廢左啲

pvp受唔受盟加成影響其實

但都係食得30%
又無A接 活動出A手槌 咁唔係廢咩？

友賽好似冇左盟加乘其他唔肯定

雖然接波排第一
不過真係冇咁易食足加成

最so都係限健威
日本速加成45, 前中後都算有勁人

pvp有盟加乘
限墨龍冇咁著數

technique power果d都冇得加

a接好似係月中墨龍到
其實已經唔係30%好耐啦
意粉 沙地 德仔都唔止30
但實際可以點砌就等睇報告

排第一但係對比另外兩隻限龍都係多100接左右
招s技又廢廢地 高過限三招接5威力但係用多成40氣 本身又少限三40氣
a接又要食月中個隻先有
手鎚又廢 另外兩隻限龍兩邊都勁 佢就得一邊
活動仲要刷手鎚 真係唔知意義何在

意義在於 183 森崎 梅拿都夠你地力隊玩
好快啲收皮啦力隊 威左成年啦

屌你老母300石又唔中
等兩張ssr

垃圾都抽

好過舊力源三少少
同抽中限荷蘭仔都好啦

小號二百石係咁易都中兩隻限
大號真係食撚屎

墨龍招接都幾型

個月底活動 抵抽？
好似都勁？ 新手就咁睇

新手就唔好抽啦 就黎2週年 留下石先

個技巧同力量推到佢係第一接
即係如果你個陣係加physical咪益佢囉
但有人會咁排？

但盟個啲咩加既係接球，你個底數少人600，
到出到黎咪又少返70
再加上你唔可以好似限三咁對鳩射可出手鎚慳體喎
點呀、得6千幾手鎚，30%隊技，想接幾多下

唔計隊技了
淨係潛杉個2%，已經可以令限三勁過墨龍

喂你力隊有咩用得既人加到墨龍

英國佬
講真 力隊有183 森崎 梅拿
己經好夠用啦 出隻廢啲咪當儲石2週年lo
反正勁定廢都要s99先有用

會幾時啊 努力儲石

真係繼續用183或梅拿好過

呢隻墨龍抽返黎先天冇黑波、抽到都比唔落手

150石中限翼
應唔應該收手

好啦 己經有研究報告指ts可以上到41%
對日本人2萬6接

我200中限翼都停了

限翼而家勁唔勁

但限三限威去到盡有27000以上
而且個種去到盡唔似你39%隊技同人都咁難砌

都仲係好勁
速日必備
我抽左500石先中佢
之前抽左兩個池都唔見佢同限強 好撚肉赤

所以只係TS未出到佢 唔係佢廢
你都識講去到盡啦 我又唔會話未來可能好勁所以佢勁
只係抽到佢 入力隊 又未至於去到垃圾
廢就點都講唔上

100石中左 唔抽了 最想要限健威

成個盟無人中力墨龍
夾埋幾千個波

我一開波抽左20 SSR，盟友又500石0 SSR，仲要個限pool 有2隻限龍，已經覺得個pool 會伏

我主号100石0 SSR, 小号50石中限比爾

40抽中志偉

要抽埋月中墨龍先有a接

等出sr卡有a接

掟多二百，中埋荷蘭
暫時停了

30抽0ssr
連一次火都冇
屌佢老母klab

Klab 可能知限墨龍吸引力冇咁大, 所以搭埋限源三出, 另外2隻都吸引, 應該唔少人抽, 多人抽實有人中, 搞到好似好多人中咁, 但今個pool 同今次 mini pool, 都係有D伏

我呢幾日加埋炒咗600石
拎黎開位好過

6月中

好彩今知田pool唔係限尚 ，如果唔係可能掉石落海

諗住玩WY日
之前有冇中過志偉同源三
咁都值得抽

宜家D新限好快又pickup
都算係咁

雖則黑仔既話點抽都係唔中

垃圾klab改年號都唔送石 正屎忽鬼

真
竟然一D表示都冇

上次1週年, 個週年pool 係月中就出, 唔係月底出?

送個限十抽都好呀

都係月尾 不過上年世界盃 出左好多真波衫pool

18版歐洲好多仲未翻兜

其實嗰個 夢幻彩星券 有冇邊幾隻係ok架？

叔叔/兩隻志偉/比爾都ok

抽到雷沙咋

咁快抽中真ssr
記得一中就reset

國中松山都唔錯

今日啱啱先第一次抽 仲中左張2獎

所有二獎都無用，等頭獎

下次會唔會潛隻垃圾力wy松山
頂月中限松

等我唔使晒石落月中pool

果隻松山潛完除非好似情人杉咁既技
如果唔係d屬性真係點都救唔返
比盡每樣+700 都係唔過6000
仲要dmf 要射波托咩
要另外果隻WY松山好過

高中力松就好D
本身算剷波勁
係特技又係廢到冇譜

又唔好咁講, 本身情人杉咪又係垃圾黎.....課金就買到
你永遠唔會知klab諗乜

佢技勁
同埋傳波數值都叫高
個自動斷其實無想象中咁勁 得A斷
隻game講技之外都要睇數值既

不過本身隻情人杉都勁過wy力松

wy力松勁在射波
但本身能力值都係太低
S射威力又唔高
射埋去消體都未必做到, 除非潛左變體力killer

同期隻wy力偉都叫D技有用
呢隻wy松真係冇咩用

DMF剩係得射波已經係死罪

冇計 佢係以前17球員之後出嘅
果時生態同宜家又唔同 同埋擺明出黎食技
果時松山係未有s射

重覆係咪無用?有兩隻限三

練一隻玩拳救

痴撚線，用100石中左源三神鷹

新賬號係咁

你第一個陣幾多戰力?
有冇試火?

唔係新啦，玩左一段時間

得一個陣，依家50萬炸

今次刷分係唔係好少跌墨龍

明明高分過平時咁多
但都冇話刷到特別高LV

我80萬得30隻渣, sr就剷哂

同埋今次好似跌SSR多過SR

300幾萬分 排緊岩岩好300
我可以話真係ssr多過sr

咁就正路啦
而家個個都識殘陣抽 ssr

其實真係work 咩?

想問今次個小志強活動
要幾多秘訣先升到最後型態？

我覺得係，好明顯少左重複

100

中咪work唔中咪發神經 好簡單

即係set個爛陣出黎再去抽？

根本就無關係

咁呀 當大家都衰到貼地果時咩方法都要試
咁反而證明klab係真係垃圾

klab垃圾係點都係垃圾
屌著hea玩
睇下兩週年重有乜花臣可以出
好多野可以出好D又唔撚出
潛覺潛晒舊角先又唔撚係 唔知想點
技能 重覆角 活動全部都係on99
抽野我無意見 抽野game係咁 係差在
其他game可以5,6個人一隊 足球要11個 齊人咪難 玩得預左

明明可以整得好好玩 點解一張靚牌可以整到咁衰
dc盃就應該要出多啲啦
真係我地自己整嘅盃都熱鬧過佢

我繼續用80萬抽都仲係咁出ssr, 出唔到想要果隻姐, 信不信由你

其實應該限埋戰力添啦, 純打技術
獎品豐富一樣大把人打

果條友日日都當自己發現新大陸啦
禁區自制浮球都講到自己帶起呢個潮流先.....

即係點？殘陣易中d？

10號仔卷抽中左比爾
我隊速歐番黎啦

就好似身患絕症， 求鬼怪蛇神都要

佢會講：

傳說係

不過我都冇用過
啱啱先上到79萬幾戰力，處於想棄 game嘅邊緣

啲潛解難打到嘔，抽中都懶得潛(而且都冇咩抽中過)

邊隻難潛? 其實你夠人就好易潛.... 唔夠人就等下算

185果D 掛， 王者偉東邦強應該都唔易，好似我有潛迪，都打唔到，冇啱嘅人上陣就難打

等於好多人信觀音借庫有人, 信風水塔羅幫到自己
睇你自己點睇
我就從來冇做啲咁嘅野, 都中到好多ssr
不過有樣野係真嘅, 如果抽幾下都冇料就唔好鬥氣allin堆哂啲波落去啦...

因乜想棄？因戰力上唔到？

185有泰仔好易打, auto過都應該得...
我用板田打得贏但跌得好小章, 等片桐算

王偉肯換隻健威可以auto過...

Klab 就係特登出隻泰仔比人抽打185

Klab 其實真係幾9，185 pool 已坑爆，連打185潛關都再出隻泰仔坑多玩家一次石

想問巴打們,依家我大約玩左差唔多兩個月,經典賽,強攻賽都打哂,仲有咩可以打?

冇了, 等挑戰關,,新活動 先有野打

拎石就冇
得閒就打下素材, 升下免費技
一日清哂三條體升lv都快啲

都唔係 免費泰仔都入到波

如果想抽日本後衛限卡
係咪應該等機率up先抽
一話冇所謂，月底抽就ok

理論上就當然係有up先抽
但有時佢要比你就冇up都抽到
仲有 大時大節有機會係分兩個pool
到時就真係有啲限係個pool冇 要睇清楚
咁如果你已經有樑仔 你就儲石等月中次滕同月中松山
月中pool果啲都係限黎 到時出就知

我就係咩都冇
咁而家呢個pool應唔應該抽

你係咩狀態先 買ac定自己刷
有咩角色 有冇限三限威果啲?

你可以唔潛 / 等片桐 / 等重覆卷中
我已放棄
著通pool真係唔會再哂石去抽

有前冇後

新acc黎講超班了

無限金錢既話
咁咪照抽

唔係既話等有日本月尾/月中限pickup先抽

今次月尾限抽球分享：

先用一個力屬性外國隊（圖1）打咗一日，然後熄機6個鐘後，開機第一時間單抽就中荷蘭王。

然後馬上熄機，等咗一個鐘之後再開機改咗個陣（圖1-2）又打咗一日，再用咗一個梅花間竹試火（友情|同盟|單抽|友情|同盟）。出現嘅Effect是無火+（女|盧比度|無嘢|女|女）。第六次開始一個10抽，結果乜都無。

然後再轉個個日本速+技陣（圖2），再打完3排能源、熄機再等6個鐘。然後一開機就抽3次隔球，友情（盧比度）|同盟（女）|單抽（紫火+全銀人+女），但是無料到。再抽一次10抽，結果中咗魔神同德國佬。

再換個技+速外國人陣。一樣打完3排能源、熄機等6個鐘再直接抽一個10抽，結果中咗翼同弓倉。

其實我是一直都想抽GK，上次月限抽限三用咗300粒，結果是一隻SSR都抽唔倒嘅。

唔知是唔是我一直都有出貓嘅關係，所以抽唔倒？（留意日本陣嘅後備席，打聯盟果時我是有用過浦邊打下半場嘅）。

另外一個奇怪嘅地方是，我一個月內竟然抽到6次荷蘭王。（有一隻螺旋射門因為從複，過咗給另外一隻）

都是多謝版主教嘅抽球方法，真是容易咗好多。🙏

group啲人分享
講真就算真係增加中奘率，咁麻煩咁辛苦我都係hea玩算

傻仔黎
咁咪則係自己講左唔work囉

又出沙地佬

信嘅人唔會覺得有問題

反正冇呢個心機時間去搞咁大龍鳳
正常玩，再唔中 ssr我應該就快棄，玩到好攰

我開親都唔係自己想要嘅, 玩玩下開始養第二隊算

亞洲佬 + 15%
日本 + 8%

亞洲佬點出都死,
泰國X沙地X中國X南韓都砌唔到一隊波
兼無龍

日本仔加10% 就有用, 亞洲佬得隻肖俊光同沙地王子勁少少, 食得咩加成

數漏左泰仔，都勁，加得少少人即係冇用

其實KTS 已經達到目的，令一部人相信work，睇佢D片，條友狂出片，D片短短十多分鐘已經唔少廣告，完全為揾錢，D球員分析都係咁易吹，隻隻都話勁

咪係， 出下肖俊光都好啦

佢開咗台年幾講個球員名都仲係照讀個台灣譯名....

想問一下, 之前日版1週年, 國際版有咩送?? 係咪只有個3送1 次10連卡池抽師徒佢地?? 仲有冇送咩特別野? thx

好似係5個10抽
第5個10抽必有ssr,連月中月尾限都有擺落去

我仲記得時我岩岩抽左幾百石先中限泰仔
轉頭有盟友用券都中到泰仔
所以應該無記錯

超 佢要出就點都出到架啦
我成日都唔明諗個game有咩隊砌唔到有咩意思
game要出 出到係最top都得 所以根本唔洗諗 睇埋落去就知
亞洲預選好似係有龍 月中森崎

亞洲人(不包括日本人) 同亞洲預選 係兩樣野, 森崎属日本人, 即只食到来緊新沙地像buff 的8%

根本, 套漫畫都冇咁多亞洲角可以出
個buff真係可以無視

我明呀 所以佢宜家咪愈來愈多位置TS
去令啲孤島角色睇下救唔救到
上面巴打話食唔到TS我反而覺得唔係問題
重新養過啲技先攞命

真係潛隻力松...

有月中松頂住 勁極有個譜

我真係好期待潛完會有乜撚用條廢柴

唔係人人有月中麻 如果潛完多個df位都有d用嘅

情人杉果陣啲人又係咁講

情人杉本身高傳 又唔係咁計嘅

邊到睇活動 double 分 時間？

睇下佢點潛啦
防雨雪/力+2/日+2/殺利雲/體消/貼面射/封技
黎黎去去都係呢啲睇下開中邊樣
佢返兜速潛松招顏射都用得過嫁

自膠 搵到了

國中三杉究竟係咪廢㗎
見佢攻擊數值唔差，隊長技又ok
但係倒掛金鉤好難出
如果一直冇必殺射點玩

自己了高個波射

半場出黎球王級數喎

sor係我一開始唔識用
自膠

完左GW免費抽中到速布連
叫做終於免費抽有SSR

好似幾勁wo
-歐洲人2%
中場大師5%
五杉同場5%

頂 隻沙地又係buff速日 痴線

但加完D 細數一樣都係太平均,唔會有1,2樣突出
都仍然係無用

伏爾甘真係伏黎 得八百幾氣

比你下半場玩一波流 500氣都夠用啦

冇大黑柱佢都可以用住先嘅 勉強

btw三杉漫畫死左

幾時死架

點死

仲有好多天使仔

中場同三杉一齊出matchup外國人+20% 扣人2
冇限定都仲用得落嘅

一場死兩件

不過隻潛力松真係麻麻
始終基數唔高

力日既話, 都冇幾多隻三杉勁
勁果隻又要後備先落場

雜日既話
照用番限松或者速松好過

如果潛力松係扣人5%就好D

唔撚係呀

雜日我用鏟人松仲好

邊隻 其實雜日用佢又唔差嘅
至少對外國人都殺20%
但佢 情人杉 潛赤井出曬就要用3dmf陣
185同限強又癲啲

下星期突完試下數值先
有佢我可以潛埋隻國中杉啦
力日而家扣外國人11%呀
出埋早田扣尿布21%

因為日本隊已經太勁唔整死啲角色肯定輕鬆贏世界杯

不過隻潛力松扣歐洲人姐
範圍冇咁大

新手問題
想問強攻賽有咩用
C技又唔可以食咗佢升A技？

你可以 食同樣既C技 升 C技
但唔可以 用C技 升 A技

用黑球黎升既話:
C 技 =N 黑球
A 技 = SR 黑球

叫做唔夠人出黎都有啲用咁
唔係人人有月中松麻

三杉漫畫死撚左
隻 game會唔會出隻紀念限定版

哂左200石抽到隻伏爾
今次真係伏

兩個月底限四百石一次火都冇

咁豪氣

限杉招S擋應該出一次就扣晒所有體力

係咪唔應該抽

緊係啦, 除非特別鐘意佢地
普通pool等第日慢慢抽先算
仲要係亞洲角為主, 都唔係咁易用黎組隊
當然之後打road有可能要用到佢地

3送1 pool通常好伏
雖然今次機率高左, 去到1.05%

有石留黎等月中月尾限
或者等兩週年好過

不過隻伏爾甘其實幾勁就真
200石中到都ok啦

都唔係 如果玩速日 隻沙地係好好用
封技加估中加乘其實好屈
除非你有兩招射 唔係多數都要投降
遠射佢又有autoblock 仲要加3%人
限強可以上到2萬8射 唔係就黎2週年其實我係好想落pool抽

落埋王子可以buff到速日限強28000射, 18000傳, 23500盤
限威24000接, 28500拳
限翼唔知去唔去到25000射....

隻日本爛心臟對外國人都有萬九射, 萬八剷...算係咁

其實今次日本精選抽唔抽好

幾時有再有step pool!?

算抽到好嘢

200彩球終於中到王子

呢隻玩下半埸出場, 加20%會好勁, 我暂時呢D 技

如果有A/S 盤就學

你好鐘意佢呀？

唔洗防技啦
s低波
a高波
s地射
a/s盤
a傳/hehe
基本上爆氣比波佢由佢自己撚, 要傳波都冇咩用, 一係拆0.01比撞牆佢
最勁見過一隻24000千幾,20000,20000....

好勁呀 比我都想抽

王子勁野, 速隊有佢又再上, KLAB 真係痴線

我冇A 傳, 唔係可能食左

直頭亂9嚟, 為揾錢唔止月中月底坑錢, 乜pool 都出D OP 角色

10抽中左 自動擋 速日3% 封射門好全能 只係難隊技加成

個乜杯手動打好晒時間

好好玩wo 新手同油王差距減少左好多

手機game係咁架啦
個pool冇野抽又話唔出野抽 係咪就執

課長有5,6 件s99大半隊限果班大多數都覺得唔好玩囉 平時佢地見到小黑波嘅對手就一腳s99抽埋去麻
而家中級玩家技術好都贏到平時班前列份子, 潛角變得好重要

王子對速隊好有用

打dream championship終於發覺
藝術泰是個寶
可以幫手壓低戰力之餘又入到波

情人衫 都係 比佢封埋技 C40喺咁過

上次咪話佢力日雜日好過限泰

咁唔係打DC點會拎佢出黎打
DC CUP玩潛buff 速歐死就死係唔多buff
真係pklab

轉雜歐囉, 好玩好多

有頭髮邊個想做廁哥
我有石抽呀 一時三刻宜家都組唔到混歐啦

klab做乜咁好人
又reset過 free任務list
送成百石

唔通就執

好似話本身有公告話renew

得日版係？？

wa咩料呀
利伸國際版

我國際版咩都無

d10抽又送返石比klab了

有人話等聽日
唔知堅定流

其實雜日隊前鋒有咩選擇
除咗限日向，限新田，185之外
仲有咩頂級勁人

岡本杉

有咩可能抽到

立花兄弟
BTW限新田唔係頂級勁人 垃圾黎

保底卷中左叔叔 都唔知好笑定唔好笑
入唔到隊

雜日主力185一個夠殺啦, s99+a80低空
比我揀我會用埋潛強添
再唔係就用國中杉半場出黎打兩波, 反正個buff又岩雜日用
我食38% 金陣半場出黎都23000, 18000, 18000 左右
都仲未加自己, 潛強 ,王偉,赤井,松山個buff落去

技新田->力新田->>>>>>>>>限新田條垃圾

技日可以點選擇？
前鋒同中場可以點擺人

技日冇咩好選擇

我差破浪強+潛衫

國際版都送石

國際版都有

可唔可以教我應該抽咩pool
而家完全唔知啲石點用
好似個個pool都唔啱咁
好多勁人已經抽唔翻

留石
每次到有日本球員既pool上黎問

185擺呢個位大蹝左啲

我又係唔識排陣
同埋我有情人杉
唔知用佢定國中杉好
有冇得排好d？

留石
你諗好行咩路先
我當初行得好冤枉
你想行雜日就等日本pool啦
記得有新pool要斬哂d手指
去到你想抽個pool先駁返

未夠前鋒用住情人杉先
你無多隻前鋒係慘d
多一隻我會轉185去omf中間食auto pass cut
唔要弓倉 隻野速日先有用
同埋快d換走隻次藤佢 寧願要隻梁仔果隻次藤係最廢ssr

未夠前鋒唔好用情人杉住*

同埋佢得閑又會出復興
你等石抽佢隻限次啦/再等多d石先抽
你差2隻日本df
限次/月中次 （力果隻） 都岩你洗
赤井 梁仔 都岩你洗

有沒有巴打知道150金幣換ssr卷有冇更新到

用潛偉 等破浪強 升立花
抽叔叔 jy泰 限樑仔

一陣隻早田 抽唔抽好

0課玩家 淨係不斷刷石抽
想問咩pool 或者 組咩方向 （淨係知個龍一定要換）
定個陣太廢 有咩抽咩
求指教

*抽咩pool

邊隻

oh知道了

同呢隻比，邊張勁d？

月中限樑仔廢月尾限咁多
係咪唔駛抽

廢？ 巴打係咪唔知咩叫廢

我話對比月尾限樑仔
月中限樑仔好似差好遠?

功用可以話完全唔同
月尾樑仔係強在數字
如果match up人係有好大威脅
但如果人地用高傳同你玩過頭波
又或者遠射亂射你個龍扣體 月尾樑又做得啲乜？
月中樑係防依兩樣野 所以係冇廢好多嘅情況出現 只係用法唔同
你話你個龍完全唔怕浪射 過頭波cut曬嘅 咪用月尾
兩個用法係完全唔同

i see學到嘢了
雜日隊的話，月中同月尾pool係咪價值差唔多

叔叔唔撚會中架喇屌
隨緣
限梁果陣我冇錢
潛偉等左好耐都冇 慣左

150石中

無人理

依個我答你唔到 我唔係玩雜日

抽限定龍先 前面可以慢慢執但龍好重要

睇佢個陣係點渣喎
月中果隻比人一扭就過囉

玩雜日點都係月尾個隻勁啦
月尾全面防守數值頂級又多氣無缺點 月中個隻任人扭同慢真係好大缺憾黎
月尾個隻auto cut 防中既話就好有用
df auto cut就真係差啲 除非對面鐘意玩過頭波
auto block又係實際作用唔大 勁少少既鳩射都唔駛指意hi到波皮
黑起上黎出左auto block 心口彈走個波 彈左比對面前鋒我都試過好多劑
仲要我用落話就話70% 會觸法auto cut/auto block既次數都唔知有冇過一半

sosad已經用150石抽到月中
如果月尾再出都唔知追唔追......

中new但入唔到章同重覆有咩分別

只可以話係機率問題 我打啲得3% autopasscut都比佢一場cut 3次
我覺得兩個都差唔多 功能上我會偏向月中
如果你有能力封到對面好難猜過你條防線
月尾就絕對正選

我都唔知，我見技屬岩我又高產同埋 又有減體能

可能遲下有用啦
我由技隊轉南美日本再轉海外隊

唉今次月中150石, 3張ssr, 1隻新但恐龍時代嘅舊卡, 2隻重覆, 機率up果啲就冇見過 好在派咗百幾石叫冇咁傷, 斬手指等月尾再黎過

10仔pool 出左4次大獎
3次都係松山
klab真係正

我1次大獎都未出過 抽淨5件

咁你都算黑仔

十仔係咩

10號仔

我仲未中, 仲有4隻...

我抽完依轉之後每轉抽幾野就reset個pool算 應該仲易抽到

1比爾 1叔叔
我突然好想要情人節西度
有啲技好有用

點解你地咁好運
尋日我先中第一隻，仲要重複迪亞斯

中左咪好
我仲未中
仲要剩9張 券都係min pay咁出
日日都111

非洲大酋長報到

日版招人

簡單介紹下：
本團為初代老團，發展成熟，誠意邀請大家志同道合者一同成長 開心一齊玩 本團宗旨
-「道」，玩遊戲一樣要有骨氣
-「義」，始志凝聚到一整團 就算係遊戲以外，都是一班可敬 可交 既優質player
- 非常團結
- 以少數 力戰多數 依然可以站在前方
- 上次盟戰以23人之力 取得132名的佳績
- 成員之間 , 講究做人質素 , 身心健康
- 打分活動 恆常top100左右位置 , 獎品保證
要求 :
- 自問心智健全
- 必需加入wapp群
- 喜歡此遊戲
- 戰力70萬以上
「戰力本來就是課身家就有」*我們追求的是遊戲品味！
有興趣可pm 如post 錯勿插

我1,1,0

你1 1 0咪好囉
我仲有7張係pool啊大佬
連跌券個機率都非洲埋

琴日打隊潛解隊打到嘔電先逼和到
klab速歐要潛解呀

聯盟戰又黎喇！
國際版招人，有意tg我

黎緊有個巴西龍門 抽唔抽好

只抽限三限健威月中森崎

咁繼續等下 努力儲石

仲未抽到一隻ssr

你咪叫好, 起碼招S傳有用, 升下技, 傳下技都好
我今日先中第1次SSR咋, 好彩中左我冇既勞比度

我夠係啦
你聽日就有我聽日都未必有啊

最後一張先中

有冇人買到？有人話見到有

好野 最後一張先中仲要中中學強 食屎啦klab

我都係喎, 打算擺佢打正選唔要18強

日版好似有, 國際版應該冇

好想中番佢

以前5換1換走左
之後冇再中過

勁野黎 慳體之餘又食人地體 正野

72萬有用呀, 潛強潛松王偉國中杉扣外國人11%
又壓到戰力消到人體

又話最後一個鐘易中
300石又零月中限

又出亞洲，我想要南美呀

月中限等於賭錢落海
回頭是岸

本來諗住幾下單抽就算
但抽下抽下都唔中
條氣唔順
allin落去諗住點都有一兩隻
點知真係冇

幾時出歐洲仔呀

呢D 野唔好信, 我上次月底限就係咁中伏

咁中左咩SSR?

重覆力黑豹, 重覆力源三, new技政夫

普通卡連力英國佬, 力比爾, 新力辛都未中過
下下出舊卡

我上次月尾限300石中得一隻SSR 重複無火史

我連劵pool都係最後一隻先ssr
近排啲運黑到
所以唔抽住了

上月尾350石 = 重覆無火史 + new技肖俊光

真係近2000石都冇出過當期up月尾月中限

依家仲有冇潛史強攻
我見時間表好耐都冇

1200石

老實，我近五個月中月尾限pool都中當期既限，不過係用你地會覺得好on 9既方法抽
用石同你差唔多，係上個月尾pool中完限神鷹同限三後想中埋限偉，先追左一千石

點抽share下ok?

就係殘陣?

殘陣呢招中獎率都幾大，我玩左兩個月到

本身我係用緊神鷹，上個月月尾神鷹pool,30抽之後，本身都諗住放棄，但試下盡量再汁一汁ex1轉做全力隊，再等6個鐘，最後比我中到限林源三，依家諗緊抽日本力隊，定係雜日本隊會好d

執完有冇打左幾多場再等6個鐘?

個陣我用個陣打完5-7場game先熄game 等6個鐘
之後我係單抽咁抽返黎

我冇打6個鐘，求其打3，4鋪，熄機之後再開抽，都好似得

咁捨得

1200石的話, 你應得

咩方法? 分享一下, thx

已爬文, 原來用残陣, thx

唔包生仔，不過自己中new機率多左好多，以前抽限pool分分鐘中幾隻重複限利華

近排限pool力月中贊，技月中牙，五十石中
月中飛翔，二百石
限梁pool400石中限梁限限拿度尼
限神鷹pool頭400石已經中限神鷹限三, 想追限偉多六百石唔中，但多隻限辛

同其他人比唔知機率算唔算好
但同自己以前比好左好多

車仁天都算幾勁

減日本人 好正

進攻同防守又齊技
又剋住限威
又扣日本人能力
都算係咁

係幾勁
但都係得WY日本39%隊技可以發揮下佢
純技隊就差少少,無理由手佢亞洲人隊技架嘛

我小號雜技隊
前面出限火野+限辛+18技屎

如果有技車仁天， 有可能頂技屎
大家都係食得35%
但佢可以扣下日本人能力

不過問題都係有冇黑波比佢

如果你有儲住送果啲好似都有s20幾

冇啦
比晒18車食
以前用佢黎打關多

點殘陣法
教吓路

幾時有限定龍門抽

我自己就會咁
例如我想中力中贊
我會先set desk 1 個陣係速技日本球員，要係你想中既球員屬性同國藉既相反
戰力總數約55萬，唔會擺限球員，寶箱人都ok

之後用呢個陣打幾鋪，熄game之後入去抽

我自己覺得中ssr率冇高到
不過一中ssr中new 機率高左好多

早抽車仁天既有石賠添喎

你老母呀

仆街打得太耐唔記得叉電
熄左機就冇左30分

個盃比人屌打係後場猜波做憤青算

最慶今次，本身18勝1和
第 20場比賽領先緊，11點半緊急系統維護，維護之後扣30分
仲衰過1000石乜都唔中

最慘就係咁
20場既第一場扣30分都算
去到臨尾先扣真係喊出黎

呢隻如何？
大家咩評價

好過冇

搶到波, 之後點交波??
局即射/?

灰了

新出角基本上唔會廢得去邊, 問題係睇你點出同埋你會唔會養佢姐
呢隻野對fw/omf仲要再加10%, 養大個剷大把波都剷得走
同埋隻隻班立高都係a80射走個波嫁啦....
你覺得手上有更好嘅牌咪唔出佢

依隻速度唔慢 唔matchup都傳得走個波啦

120石 3抽玩下 想中前鋒 不過中左呢隻
安慰自己叫做好過無 繼續儲石 抽龍門

擺埋一邊先囉 可能你幾個月後轉隊會岩用呢

打DC 黎講
有邊D球員戰力低又實用

1. 藝術泰
唔使諗啦
問題係入唔到18梅同未必入到限威
同埋成日開唔到100%威力

2.潛英國佬
封人射波, 對住D唔全面既前鋒就好有用
特別DC限技LV.. A50剷, B50passcut都隨時截到人

3. 潛早田
體能killer同扣奈布倫10%
見親佢都換走奈布倫算

4. 潛史
單純扣對手5%
比A50 剷同 A50扭佢, 最好加埋S傳
勉強用到

5.17松
數值廢, 但技威力有加成
matchup著數
但地圖波死硬

有邊個後防唔係攻擊廢呀講真
咪得潛贊一個傳得番個波出去
幾隻前鋒都有a80ex passcut
其實講點交波都冇咩意思
限強啲buff夠高都cut到人啦

有冇高手教路 叔叔 點樣潛力突破好？

月中牙好勁，a1可以擋晒18伍s30同低空a50

潛英國佬真係MVP
用歐洲隊成日自動擋到人鳩射
打過頭笠過黎又比佢封技,再A50剷走佢

睇你點用
照計佢扭同傳咁高,突少D都無所謂
主要突左射先

即係力量 技巧 速度 唔洗突？

迫和左隊有6個箭咀向上
有波浪強同18伍既日本隊
好有成功感

我都係
15000對4000都打和好有成功感

剩係勞比度果4%上到場都多萬幾兩萬戰了

限史值唔值餵黑球重玩番想玩力歐洲

諗清楚玩邊條路先比黑波
投資唔係問題 但係比完到時玩唔到力歐就慘豬

力量要突呀,20先lo
始終叔叔唔突晒都好勁
日後如果有防技,又可能要突
同埋72萬盃,突少D多D空間

咁我睇埋月底pool中咩先

DC隻潛左既18梅真係好惡
對住佢仲難過對限威

力梅都一樣唔講得笑

18梅係最難打呀
潛完後又多左氣,分分鐘第3射先收到佢皮
但第3射你可能輸緊2粒

高低波又加成
爆氣果時又加成
頭兩下又渾身一擊

只要佢食到大部份隊技buff
限火同限辛都射佢唔入

藝術泰又係射佢唔入

對住速歐/雜歐既佢真係煩到

得4人頭係手，升邊個先好

中左3隻摩神先中沙地 食屎

要入18梅好簡單
185 力潛贊 叔叔 德仔 皇偉 潛杉
傳比限強 一腳搞掂
唔洗搞咁多野

要齊呢幾隻腳都唔簡單啦

皇偉 叔叔 潛杉 抽啦
btw我得番50石過2周年

得皇偉同勞比杜
185都射唔入18梅

不過你至少抽中想要
我月中allin晒又唔中， 家下都係得50石

呢個pool有無睇頭

有,但好難中,唔抽好過

睇怕我同啲加成角無緣
叔叔又抽唔到 王子又抽唔到 得隻速赤井

咁可以收皮

岩岩試玩左場 好鬼好用隻沙地

壓戰力一流
咩日本隊都可用佢

潛英國佬黎講
宜家你地會突破佢本身強項block
定索性突晒剷同截算, 放棄block

幾時兩周年

23,2
25,25
23,2

會唔會成日剷唔到同截唔到人

咁跟你呢個方向

用黎封人技, 幫手防遠射, 加力歐4%
平時比人一篤就過

用黎打DC頂住檔
但技屬為主出佢呢隻力屬
應該都死硬
matchup就算估中, 都應該比人硬爆扭過/撞牆過

打兩閘直接放垃圾仲好

6月唔記得幾號了

如果係咁點解唔
12，13
25，25
12，13?

唔係兩個數字相加/2咩?
加開初嘅數字數目加多啲?

無敵非洲
相信會出重覆

A50剷到過限強限史,當然唔係次次得
最有用都係封技,令對手做多下先射得都賺左

體能白值低過防守麻
之前睇過張圖, 如果得25點, 用23,2係將佢嘅數值推到最大
你可以開個突破黎慢隻試計下數

三杉咁就醒番 可惜

個同盟聊天室想點
打乜字都話含有禁止文字，咁好心佢就整個list有乜字唔打得啦勁煩

咁要放佢打3中堅個中間先掂

係丫.我就係咁,所以唔可以推全攻,一笠就過

都唔太易用

為左個4% 兼可壓戰力,
已經算係神角

宜家我都係貪佢壓戰力
本身技隊再加潛史， 限利雲
今潛英國佬又加番d歐洲人同限利雲

但本身中間用限比爾穩陣好多
宜家試用英國佬放中間

個人覺得潛英國佬只係潛buff放置器
唔洗研究咁多

有次對住力歐既潛英國佬
我限火野都冇啖好食

不過我非力屬用佢
真係貪佢buff下幾%

有好多潛人就算唔岩屬都可用
最正係王子啦、又係有自動擋同封技
又可加亞洲人2/3%
潛三杉都一樣，matchup 對手比佢封左技唔岩屬都做到傳球手

希望到時300石夠做

最後一張先中
仲要重複技偉

咁點解唔係21, 4

其實22,3會好D

因為平時pvp有盟加成
加attack同defense果幾樣著數D

我好啲，中王者偉，即係要買藍幣健威

中速中學松山 S傳 必高波 應該幾勁

前日尋日個pool都係出完無耐維護跟手回曬水
仲要唔回收
個盟友爽抽左300幾石又有得再抽過

因為佢泰仔個被動技描述真係錯得好離譜

本身諗住抽120石
未郁手 跟住就維護
呢d就係命水唔同

錯左D咩
冇留意到

咩三兄弟+10%個潛技
原本描述係OR , 實際係AND
出晒三個先加,叫人點出
出兩個反而有機

果時見到心諗都算著數, klab咁好人
見佢用or
至少另外果隻都係技屬, 咁好易話為

原來係寫錯左

一來都好難齊晒3個'
二來出晒3個點玩呀,

45%既亞洲人都算係咁
不過正常都唔會點比黑波佢地

除非自己係泰國人

其實講比唔比黑波已經冇咩討論意義
沙地夠勁啦 唔比黑波咪又係短板
klab如果得閒搞多啲lv1比賽
依堆卡絕對好用 唔講黑唔黑波
亞洲海外個前中後場直頭勁到癲

我地盟有人中曬三隻 仲要係新手
又有限三
即刻叫佢轉技海外 日本人慢慢換走
好鬼爽

單石中新沙王
但用唔著

想問下大家抽球方法
假設我有300-400石
黎緊聽你地話有月底pool or 兩週年
你地建議單抽咁樣推晒落去定十抽咁樣推？

睇個pool啱唔啱自己個陣
睇自己對嗰位球員幾有愛

如果兩週年有新pool , 又唔知有會有咩人抽, 留100石两週年, 可能又係3送1次免費抽, 月頭拎免費石到月中, 應該储到150石夠3次10連

兩！儲！
死撚開la大陸狗

隻死人牛油勁到

對住技南美/速日都死啦

至少打後備都可以一戰先啦
好過做廢產

隻月中牙最新戰績
可以擋波浪強招快必

s幾對s幾 有冇cri先
我用獎品新伍a80彩cri都食到s99雷獸

冇黑波升=_=

宜家咪係咁出啲個人轉屬黑波你升lo
係就係遲啲 但我覺得klab算係諗緊計
收窄緊黑波差距
但好奇怪 出72萬出dc cup出黑波比人刷
都有人鬧話刷野好悶 72萬又話唔好打
其實果班人係點出都唔滿意

改玩法 學FIFA PRO CLUB咁一人控一隻

a1⋯對ss30佢中會人地選擋，佢有加成

其實我覺得72萬dc算係咁
基本上冇易食既對手

天日先出

想問國際服有冇盟收人?依家我有6萬幾戰力

因為好多人為屌而屌
之前無上限又話多黑波怪
到限黑波又話人地課金怪
到限埋戰力又話悶
根本上佢地玩晒
由其係fb個班所謂既日服老
成日係都話點話點
到最後成日比人踢爆 根本係hea玩到每日登入就算
由其係某某youtube拍片條友
自己開個fb日日發放負能量
之後個時暗示叫人去星矢 唔好玩足小
點讚人地點好點好 最後一個月都無就無玩

講真 依家玩法 每個月都唔錯
我成個盟都話好左 唔會個個星期都肝活動
依家一個月一次刷活動
之後就係比賽

某某youtube拍片條友一定有隊CREW

每次抽野一定要指定動作
成日講解每個陣點用
Pvp點玩 講到好有研究
點知上星期刷新任務
重新拎返晒d藍幣
佢小到 比勁多人笑

試過出雷獸 有2個人守
第一個人彈開左 第二個人變左普通射門俾人擋
Bug ？

吊你呀, 好心答大家野都比人鬧, 我用android 機有時寫字寫咗簡體懶得改又唔得, 我地香港人就係比你班亂吊9人嘅仆街影L 衰哂

仲有冇多啲人嘅意見

你返去火星好L過, 費事比D 外國人以為我地香港人個個都咁冇文化唔講道理, 未搞清楚就似癲狗亂咁吠

月中牙好勁, pass cut 都可以cut 射門落嚟, 試過係禁區内pass cut A1 都截射門落嚟

打錯 衰左道個歉就算啦
係連登打得殘體係預左比人diu架
冇咩得好怨

未知 睇左月尾咩料先再諗
但就如果月尾唔係兩隻限一齊出呢
就基本上等2週年啦

估唔L 到連登咁L 幼稚, 呢D 討論區你吹埋我份, 再見

搞清楚, 我唔係打錯, 係懶得改, 你唔通打diu 字, 唔打屌字, 就美國走狗, 九唔搭八

L咩撚野L 好行唔送

我都見過咁

唔係話啲乜 殘體字同屌定diu係兩個方向黎
如果你仲會睇的話 依啲除左政治取向
仲係應唔應該打嘅問題 殘體字係一個都唔應該打
就算係懶得改都係
本身你只係話手誤其實都問題唔大
但係屌番人轉頭就真係冇得傾
利伸:我係冇寫過 打過任何殘體字

扮乜撚野香港人啊支那仔
死返上大灣區住啦

單機啦柒頭
你上唔上都關我地撚事

一人小句啦，打機post 嘈咩，都係方便姐

抽到最後一張中速皮

屌我最後一張中重覆中學強

禁區內s30擋到大部分s99啦
冇突過都三萬中擋

兩登要杜絕殘體字同5P字是常識吧
雖然連登已經無人屌5P字

你老母個ev出到咁當人乞衣呀 sr波都唔比

之前9粒黑波 今次得三粒

今日ssr卷 抽中左 潛角英國擋波佬
呢隻係咪值得一練？

勁姑寒

72萬盃有用

今次連ssr卷都無
雖然今日個張ssr卷都係中重複

今次連sr波都冇

力歐混歐都必然正選啦其實
練唔練就見人見致

A剷同B截佢都算易升

其實免費波升技升得好快嘅
招擋我好似a80有一半係用次藤sr波黎升隻jy次藤再拆比佢食

咁耐以黎都未中過JY次滕

咁耐以黎都係得佢, 冇其他次藤
儲咗大半年啲免費黑波益下其他人好過, 如果唔係阻住哂啲倉位

我都係求其比左隻17次滕食
原來都係果招A block

慳返D位, 之前黑波太多

黑波太多，難聽過粗口

唔係呀,打咁多次活動儲埋唔少無用角色既專用黑波,真係會無位

我都係第一次打呢d活動

聽某玩開足小 youtuber 講2019 pool 有3轉 270石， 想玩日本國家隊朋友記得月尾留石抽唔好all in 月尾限。

放心啦 年年都最小5-6次19pool

唔一定有19pool呀
因為都無19波杉

但有6steps唔奇

其實就點都留石2周年架啦 冇咩好講
只係2周年出啲乜岩唔岩心水咁解
如果唔係歐洲人/速屬好有用嘅潛角
可能2周年POOL我都飛tim

我就希望黎緊速限出歐洲人啦
我玩雜歐

已經儲左500 就等佢出乜

淨係車仁天已經塞左廿幾個位
今次又有 我一個都抽唔到

個youtuber 正接連絡日本klab, 係佢頻道中話祝某個fans 抽到2019 速源三。 佢d 資大約九成堅只係klab 會唔會臨時有變動。

邊個

希望係速手槌源三

原來你睇著個傻嘅

我都覺得佢傻， 但佢講d 料又真係堅。 我地打機都係想玩得開心科左金都係想抽到new ssr, 所以試火，殘陣 等方法我都有試。

我只會講 堅嘅佢重有必要什麼試火什麼殘陣咩
咪玩啦
講到口臭
你地覺得岩 可信 隨便了
如果你地proof到每個pool都做到 我立即認錯

咁我覺得 佢地試咪試lo 唔影響到其他人嘅
但卡面上嘅評價就真係唔好聽佢講啦
佢講啲野全部都廢
啲料 試火 殘陣 掂好唔掂好 對我地玩家又冇壞嘅
有巴打會睇佢咪當八卦料聽下

玩左就兩年 見到條友重活躍兼重有fans
真係有一種無名火

巴打， 我微科人仕唔係油王科左金多左機會抽到自己心儀ssr 已經好好。 而且用左試火， 殘陣堅慳到P石我覺得已經足夠。 希望你體諒我哋d 窮西 🙏🙏

利申： 每月只科一千左右人仕

邊個youtuber
ktsmagic

成日叫人信佢試火個位， KTSmagic 招殘陣抽球都唔錯少左中重覆

有第二個youtuber做足球小將咩
以為淨係得ktsmagic

你信就信啦 唔阻止你 你覺得有用就ok
只係佢所有對卡嘅評論可以唔洗理姐
上黎問我地仲好

少_英_ lo 咪又係果個
成日話自己同官方有聯絡
衰啲講 次次同官方講野佢地都bot回應
我就唔太信佢地會得閒放啲料比佢啦

認同你對佢睇卡評價， 我同我細佬都係聽佢講klab 情報only. 講真對卡評價同研究新玩法 ktsagic 做得好佢好多

最憎就係呢樣 所以我真係唔明點解會有人睇佢

都係垃圾

雜歐here
出下丹麥希臘西班牙同新果班德國佬都好丫
同埋雜歐唔多夠buff, 唔係似有18比爾古迪同摩連迪斯

有冇試過咁

冇有有人試玩過咁

係咪要轉返日版itune先課得?
未玩過日版

應該就係了

我重課大木[/b]

其實android有冇得揀用咩貨幣結算

宜家唔知係唔係計美金再轉港幣

ios 8蚊一個石
我andriod 就8.5X

日版一定要用日本iTunes 轉咗HK先可以用HK 信用卡課
係有啲煩
但係可以平啲課

我[/quote][/u]

限利華爾

等兩周年算

唔係迷你限黎咩?

咪係
有得你一波抽限仲想點

已有

得罪講句 佢都係垃圾 好多野唔係真係研究過先講
為拍片而拍 好可惜宜家冇hk utuber係真係做得好好足小分析

佢堅垃圾啦
尤其分析新角個時

揾食姐, 睇佢平時啲片講啲野就知冇睇開足球小將啦......
不過得佢一個出片就真嘅

都係辣殺

冇睇唔緊要啦 但啲分析真係廢到
你要揾錢唔怪你 咁就咪出咩分析片啦
真係有人睇架大佬

真係孖仔限 可以儲石了

400石等緊射落海

等多半個月先啦

可能勁呢

日本隊唔關我事主要係

呢兩兄弟好煩
一出一定要出哂兩隻
又要唔同屬
問題係fw/omf大把其他人揀，幾時輪到佢地
真係除非改到佢地超班先值

混日咪可以唔同屬 一隻防中 一隻攻中咁打
攻中就可以用半場泰來 都幾好
同埋有多啲選擇總比冇選擇嘅好

仲有個樣太似淨係圖片冇名分唔到係邊個

咁半場一換就要換哂兩隻

迷你限值唔值一抽？

混日fw選擇好似好少
都唔知抽咩pool

185 都夠, 加隻小強, 後備有國中杉, 夠玩啦

抽唔抽好 定忍手等兩週年

睇你玩咩隊

限火野同限奈都仲算勁

可以一石抽

但5石抽就不了

我第一次全部有齊
立花又無興趣，可全力等兩週年了

50石中晒3隻?

之前已經有了
限火都無乜練

限火到今日都仲係好勁, 一直係我技隊主力
限奈都係, 第一隻S99
限利我就冇

我技主要係日本，反町仲勁過限火

搭單問
混日咩防中最勁
情人杉同國中杉點揀

潛角岩咩隊用主要係睇潛覺有啲乜
例如好似有啲歐洲人會加歐洲人2%就岩混歐用
好似國中杉同情人杉 情人杉有日本人+2%係混屬就岩用啲

其實混定純色 日本前鋒都唔多選擇
因為日本人就係得咁多
咁講啦 宜家只係兩隻限代替之前18立花打緊嘅位

睇佢幾時出埋健威FW版

睇下隊波有咩人有咩buff啦, 主要係睇有冇185姐
唔夠攻擊手我寧願用國中, 中前場隊buff好用小小
下半場出黎雜日都應該有24000, 19000, 19000 左右
72萬我直頭用佢黎carry
用唔到情人杉小2%補返赤井出黎試下囉, 就算用返守中衛月中松果堆小2%, 後面有限樑次藤, 兩個限龍s99後面頂得順掛 再唔係咪出埋速沙王叔叔黎buff...

個免費pool最後兩日抽到叔叔
好彩唔係又最後一隻先抽到 唔係唔夠卷
buff角仲差沙王未抽到

屌, 剩8下, 實係last果下先中, 唔夠券

大號先出得3次ssr
小號出左6次, 但有4次係松山

我出得兩次, 仲要兩隻都係一樣

速日稱霸足小

隻速限仲勁撚過限強

除非射既數值好低

都唔知係唔係調低左機率
最後幾round都要抽到最後

最初成日好快中

個人覺得雜日前鋒除左立花 18新田外
都搶唔贏限強同叔叔架啦
185話就話key卡 但潛覺其實對日本幫助唔大
只係在於TS 宜家日本隊偏向wy限
組wy隊就算冇185都唔係扣好多分
利伸 冇日本隊

講係咁講, 擺185係omf用埋國中杉, ts差極都37%, 再睇埋點出潛角, 有40% s99都仲係輕鬆屌打大部分人...

最重要係未必個個齊WY日本限....
後面新力早田/月中樑18樑/183/17威果堆已經玩唔到WY日啦
我個suggestion大前提係普通雜日姐, 齊wy緊係出情人杉

點會丫
出得剋GK/DF,都唔會低得去邊

白痴新手問題
邊d先係WY

世青盃
絕大部份日本人月尾限都係wy
（得限次唔係）

我個盟最勁個幾個都係玩速日

速日而家已經稱霸天下

兩隻都係垃圾?

可以落場 未至於垃圾

我覺得差唔多會出潛覺打壓日本架啦
你見啲泰仔都壓緊日本人
應該差唔多到歐洲

我應該準備因為潛角而棄
啲潛關好難又麻煩
不過大勢所趨潛角一定係klab有排玩嘅方向

klab潛關就係想你磨多D時間
同抽多D角去打

所以都啱
佢用呢啲黎自然"西"走我呢啲hea底玩家

其實唔可以咁講 因為有啲潛角係用某啲寶箱潛角打
可能你一睇到潛覺唔可以auto覺得有啲煩冇乜點睇
其實有啲關係你用手動就嬴到架 加油

其實幾好玩嘅, 起馬要用下腦先

睇下最舊果隻力布連開唔開潛殺破浪強

我隻國中杉都係要等到寶箱新伍防咗水先過到

2週年啦 整個大型更新一次過推大量潛角啦
唔係真係潛到執笠

隻速孖應該可以幾屈

手動立花 自動限強 不得了

40抽0 ssr

40抽4ssr全舊角重複

速孖射波勁？

50抽中0朋友100抽2隻垃圾ssr 0限

原本仲諗緊想搏隻限史
又係伏pool咁儲石算
肯定 klab想兩週年前燒哂大家嘅石等你兩週年再課石

中限墨龍+限布納克
兩隻都好似麻麻

限定除左限松同限三杉 無乜邊隻麻麻啦
係睇你啱唔啱用姐

其實幾時兩週年

限泰仔好好用喎
不過要過招擋技比佢

我本身玩混日
總之中日本人以外就冇用

十抽中限史同切斯特算了

好似係6月但唔知邊日

我30抽孖速 限史 力新田 謝天謝地

唔撚會上當

冇用 =\= 麻麻

400石兩隻和夫new 技比以
加兩隻重覆限史限牙
追唔追好

無立花sosad

右下

有錢咪追

300石留力抽兩週年
大家覺得兩週年會出咩？

想問舊年一周年出左咩

上年兩週年pool原來係64出 姐係過幾日應該會出3週年pool

岩岩入坑 我都唔知

追多百五，第三抽中晒兩隻

SSR係新抽
呢隊力隊有冇前途

力隊暫時無咩前途,
但你呢隊力隊已經好唔錯

仲有180石搏唔搏

18波衫pool

今年先兩周年喎
時光機？

想問下大家孖仔會點配招同突破

政夫會做前鋒，已配高中低射，會唔會因為有黃金拍檔突佢交波
和夫會做DMf or omf, 都係想問會唔會突佢交波

屌 比17pool搞亂左
叫返18pool 19pool算

19 pool都唔知佢點出

上年都未算多限
18pool數值其實唔夠限定勁
但至少有勁龍

宜家已經多左咁多限定
可能今年19pool係teamskill勁
可能上加成20%

今年唔係隊隊國家有新波衫

今年應該唔係真波衫pool
如果佢夠仆街 就出18作客
正路估一係wy主題一係wy後新章

真波衫版最衰就係食唔到wy 隊技

我寧願佢唔好出真波衫
至少普通版我宜家抽唔到
將來都抽到 同埋我唔覺得佢會再出波衫版
回唔到本呀

買2002, g23, rising sun版權仲好啦

版權應該有 係唔出姐
2002有利華爾
Rising run有泰來 荷蘭仔 墨龍
出過

開始出巴塞對皇馬 祖記
一大堆南美 歐洲球員

有冇得再排好d

其實請問處理突破能力極限的力、速及技時有甚麼考慮因素去決定是否突破或突破幾多？

等出左19pool再慢慢排

到時點都要諗辦法推隻速政夫上前

可以打三箭頭嘅
唔知限強定政夫打中間

仲限強?立花 185打3前算啦

真·WY

限強唔勁咩

會係一個突破口 兩隻立花連185都高cut
好難痴埋佢地到再傳出去
又可以強力壓制DF 好用過強

我另外一隻立花係綠色衫

墨龍番生了 兩隻真wy潛解 cls

又係速日世界,出埋源三

真係出速源三 , cls

源三使唔使咁多招s接

有5換1

咁日本隊係限三勁啲

正常要有啦 伏左咁耐啲ssr卡

第一時間清走班墨西哥撚樣

17%速日,痴線
速日繼續做親生仔

諗緊留唔留手
今次差唔多全日本，我玩開力歐
抽到都無乜用
5換1可能換住一半先

留手

今次19pool鼓吹單色單國

痴撚線,好快無晒人玩外國人

到外國pool 又會出單色歐,南美技
到時咪一樣

但要放棄限偉

但得分主力限強又屈機D

唔止限強喎
仲有立花
速日係咁2%2%咁派比你
後面齊兩隻日本龍,你點入

反而隻三杉好似麻麻地

特技又成日都係拳王

98pool呀

三杉ok wo 有中場大師都算係咁
赤井先癲 防中中堅都勁

98件衫真係咁多屆以黎最型

係

禁區入面仲有冇中場大師
變左佢真係要玩高壓防線

但赤井auto block又要入禁區
不過防中夠屈
剷截都強仲要封人射技

300石 希望抽到好野！

上個月月中抽左350石
宜家都儲唔切270石

力隊等下次抽力屬龍算

三杉擺明打閘去清波 點樣用再研究
赤井佢自己有df 所以auto block出嘅機會都大

赤井最正
但三杉可以加2%
但你老母klab,183過左氣啦,力日無龍呀
前鋒都唔夠速日個班咁屈

似力健威
不過唔想用手槌龍

45%墨龍好快有 新TS似係只要齊8個日本人
另外3個唔洗係日本人都有加乘

仲以為剩係加番日本人咁都ok

估算炸 未確實

真 好興奮

點樣抽好 大家抽成點

大家唔好5抽1
我抽左4次,全部重覆
3隻荷蘭

dllm

有冇用咩殘陣

呀 火焰衫點頂

就黎忍唔住
驚課到破產

新手發問,如果玩開日本隊,有限源三,今次個pool 好唔好抽?定係等下個月尾張抽好d?

我覺得限三勁啲

6step中4隻
有赤井有志偉
最正有潛迪亞斯

如果諗住抽到今個pool 隻源三,再過S技比限三會唔會好不知

限三同193招S技差唔多水準咋喎

呢隻得唔得

5換1中左

我都有
可盤可傳

6 step中 大志偉同3衫

係喎,個隊技真心有用

公平咩,我5次中疳次荷蘭

最正赤井啦
自動擋/截,兼封技,
好屈,

啲17 18變番曬wy 痴線

183番生了

有咩？割合唔見

中大志偉同3衫 算唔算好成績
最想要龍門啊

下 係咪出錯咋

好多都轉左 應該整合緊

公告有講

見到了 都唔撚make sense
定之後有更勁嘅野呢

過左6 steps就唔好追住

唔好深追 最後有大池架大家

5抽1真係大伏黎屌!

唔係掛 得返10粒

好事

次次臨尾都有

諗緊 係咪轉番波衫入普池

瘋狂再儲先 忍手

好想中赤井

都有石派下 應該都儲到一半嘅

5換1中叔叔，點睇

好過無
咁有新梗係中新好

18偉 183 復活？

18偉就算
能力唔係特強同未有潛

抽晒6 steps

抽晒啦,中三杉

3%券

活動梁仔用唔用得過？

邊隻最好 好似冇邊隻特別勁

唔係話送50石咩 點解我無既

赤井同志偉隊技？

送果張20券
頭4張都已經有2 ssr
好易重複拎去5換1

得一張咁黑
咁每日一石抽等到最後果日先算
可能一石中

全SR路過

sr卷 中呢隻點睇

想問50球派咗未？

屌原來頭先行好運
早知繼續去

邊幾隻有潛解?

繼續去就真係得兩張ssr

我都覺得係

速歐後備龍

理想: 速歐後備, 見力隊就放入黎, 26000接基本

現實: 日本隊以外玩乜都收皮

想問呢隻志偉勁唔勁?同埋岩岩抽10sr 劵中左下面隻早田,潛解左又強唔強呢?

上面唔勁

早田打dc /盟戰可以一用

第二層
可以收手

咁我將招技轉去王者翼有冇得諗?

冇重複就留住先
等潛又好， 5換1又好
冇咩必要比王者偉食

中左技日向同呢兩隻，仲抽唔抽好，好想唔要兩隻df

都唔知刷唔刷志偉3條友啲技到C40好
刷黎自己無乜用 係驚之後打活動有用

C one two 有D用
用黎打time attack 果D 好慳氣

刷幣有用嘛
而且好似活動任務都要升呢三隻野先拎到R券

都幾多野打
升一次要咁多藍書
之後覺醒又要打條女

2週年藍章剩係得每日一次打
咁咪儲得好少

好似都會派?

源三招隊buff係咩意思

咁都好d
如果唔係
換得片桐同黑波
都換唔到其他野

隊波有8個速日就可以全隊BUFF 15%

咁好似唔係好勁
佢自己本身又低體

如果有3招依個buff就可以出另外3隻唔屬但係又buff到45%
睇落klab想咁玩法

加埋隻97偉就32%

隻速偉真係17%真係特別益速日

可能97源三都唔駛點救波
或者放隻限健威出黎

5換1中咗呢隻, 6step都廢事抽

除左體力低，其實都好勁，速日45%有15xxx接、14xxx拳

求評

185變wy球員
咁真係轉玩雜日wy隊算

日本隊咁多人
點都易儲過過其他國家/地區

外國人狗黎
亞洲狗都不如

抽晒6個step 未
抽晒既話就忍手

等下round搏佢有日本技後衛好過

留下round技球員

檔好似最高數值，過18赤井招檔？

18果招唔勁, 其實唔係好值比SSR黑波
17赤井果招先好

18有得換喎

s1得215威力
要升就升a擋啦 唔好晒ssr波

3step，忍唔到抽到六 又中魔神同技日向斬手指

使唔使斬手指呀

好灰 已經唔落pool
齋玩5換1都已經想棄game

抽左六七轉 5 換一 一個97 都冇
170 石兩ssr 都冇97
真係好撚野
溝埋d 舊卡落去
要咩冇咩

經過今次97pool
可能好多老手都棄驚

到時棄驚既人仲多人過入坑

18果陣未玩, 呢set有得換我留黎儲算

五換一set 到中初代野d機率勁高
換晒得潛野豹有用

用黎壓戰力都ok嘅 蒲邊唔錯

換十次都無啦
保底池又唔抽到保底想中

呢個pool好似唔吸引 抽唔抽好

抽6 step 中 19日本角主技一開波會 S5, 祝大家好運。

小弟5換1 都抽到19 速源三

有石就抽到六step 啦
klab 係有良心就咪撚溝到個pool 咁淡

唔玩日本咪skip, klab幫你慳埋錢

都痴撚線 本身已經半棄

5換1出初代龍馬 利雲 一打

我玩日本 但係驚下個pool仲勁唔夠石抽

下個pool未必日本

同外國pool隔住隔住咁出

呢兩個月應該大轉變
呢推日本人 起馬出三輪 之後歐洲人 再南美人

對上果次我記得係
日本人分3個pool 出,前半,後半同全部
日本pool 未完中間出德國,巴西,法國,荷蘭瑞典,月中仲整隻松山

請問新手想入坑玩咩服好?

玩咩外國人隊, 外國人隊俾狗玩

咪係，係日本仔先抽

國際啦, 每日起馬多3石, 又有廣告加戰力, 課金仲要平啲

認同

同埋日服無咩人玩了
好多都跳晒國際 每日多3石 仲要d關難打到仆街
有麻告加成 易打好多

唔係先唔先抽問題, 係外國人無論BUFF 定 人腳, 選擇都唔多

你要三線21000 先抽牙CHING =0=

叫缺有c 技同18寶箱比你砌日本隊, 利申5抽一"全墨"

3隻新活動角，係咪刷到潛解就算？
唔駛升晒C40，反正都係用黎刷之後活動

主技C40 夠了

OK

小號抽到step5得隻垃圾

應唔應該過招閃光雷獸射門比限岬
代替新雙人射門

唔應該 正常應該唔洗泰來射波
btw 真係咁多人冇睇足小咩
點解會叫岬
問下only唔係正名L

只可以話 外國人只係仲期望佢會推
如果去玩road to外國人實會勁嘅

到時執撚左啦

咁巴打們知唔知邊有多石號買?我搵淘寶得日版only

今次都無出road to 2002
已經配服佢兩年都重停留wy
CLS

無版權,出西咩

利華爾唔係2002咩 咁應該有版權啊

KLAB足小賺L到笑
點會唔買埋?

準備轉日本隊

所屬係加泰, 唔算road2002啦
18果隻變咗做rising sun
佢地唔似有買2002同黃金23, 而係直接買咗rs
問題係佢死都唔推姐, 可能知一推就玩完...

淘寶有嫁wo
但如果你想首抽呢推
我建議你唔好抽
得三哥有用 兩隻df配角仲要力日
志偉同技強麻麻

咁啱我真係冇乜睇
Sor

想問下 佢之後出其餘啲日本pool都係6step?

下半part 應該3係6 steps
大pool 我唔記得係咪3送1

thank you

限泰來唔是用黎射波
傳斷鏟盤萬用角黎
邊度搵到隻中場有佢咁好用
千奇唔好升射波就得

抽到重複除左賣仲有冇用?

5換1囉

有得換好換, 等咗一年呀, 分分鐘冇下次

19技強 打家點睇
用緊佢同限辛打雙箭頭

回鍋玩家
成隊限但絕大部分係國外

海外隊狗都不如

打防中定攻中好

大pool乜都無
超限3送1

攻中
日本隊防中太多人要爭
限泰做邊閘個影響力好大
基本上邊個對親都好難過到佢
我自己就A鏟A ex斷 A傳 S撞牆
永都唔會射波除非個位超靚可以射到個龍失位
不過可能性都好低 無咩都唔好浪費體力去射波

如果升錯左射波 有冇得重新 黎過

黑波留黎升其他人S技啦
不過如果你想穩陣 過S傳去換A傳係ok既
幾粒黑波咪由佢 我果隻招S射都升過

玩左好耐 真心問 少少金剛棒 係味好多冇用
正選有冇排錯

其實我朋友玩既佢唔係好識 今次日本隊抽左6step
中左 源三 志偉同赤井

中左隻技巴龍 有冇春用

技南美有用
其他就

以前我用黎打防中造波
而家打邊路算, 剷都拎走埋
招ex cut可以搶走大部分盤...

有冇巴打解答下 唔想quote

post哂有咩人再幫你諗啦

限志偉同97志偉邊個好
我就黎抽晒全部志偉

後日有60萬PVP

限志偉 BETTER

玩速日就97偉

就咁睇咗兩眼
1.玩技日隊, 但技日唔齊45%, 純技隊頂住先, 技日15%buff唔難抽
2.日本南美混隊, 抽走啲歐角, 放返力龍馬混身翼入黎食佢地隊技, 前面應該混辛好用過18辛, 但玩南美都係做狗, 唔建議...

想玩速日但抽極冇龍門 得隻八爪魚

日南之前玩過下
垃圾嚟

依家要玩一定係會純色純國隊
再唔係就全混日隊

佢都係技日/雜日啦
睇下之前齊唔齊到技日超團結個buff仲好
限三45% 唔洗打後衛都得

技屬日本南美混唔差啦至少易儲

前面限辛限火
技拿度尼算勁
jy技泰技偉唔使講

防中用技孖仔

係後防差d, 得樑仔超班
靠限三保住後方

allin 973同之後月尾限健威pickup

我嘗試覆下
想問宜家值唔值得繼續抽？

頭先打錯, 應該係睇你之後儲唔儲到3個技日超團結
玩混日本已經可以抽
玩技日你都係叫單飛(技強), 自己衡量下夠唔夠石, 因為肯定日本仲有第二round

今次抽左赤井 源三同志偉

咁唔好追啦, 哂石...
油王另計

了解 姐係全日本先 技日本
D普通5星ssr可以5換1？

技日優先囉
係, 有多先好換, 就算啲卡唔岩你pvp用, 佢地打突破打關卡都有用

點為止有多？ 我覺得普通ssr..都冇咩用

有重覆又唔洗食技, 先好換
換都唔係問題, 但起馬你打突破果六隊要齊16個人
同埋make sure你打road30/潛關時夠卡入到閘囉...

你覺得我宜家d卡是味好廢下

咁快出月中限
技奶媽,力利華爾

趕住搵錢

唔出勁D都無人抽
而且無潛

同97pool撞
其他pool都冇咩人抽

97件衫仲吸引過巴西阿根廷波衫

只要大媽係防中 自然有人抽

我都希望係防中
速隊/日本隊太放肆

主要係南美隊差一個防中就成型
之前想玩南美嘅一定求緊防中
18大媽唔太入流 冇計

啲卷加埋50幾抽 一張ssr都無 好野呀klab

唔係人人有卡路士
就算有都係打3後衛, 揾多個人換都冇

屌你老母

Day 1 - day 4 卷都係 0 ssr
Klab 正仆街

我都係，等睇聽日中重覆

10抽券中左新力肖俊光
雖然玩力隊，但都唔知比唔比黑波佢好
招s截威力差過限果招， 但體力又用多d

南美日本隊用183定973好

啲南美潛覺又痴孖根

973 for sure
183比速日射撚死+手鎚廢

屌連R券都繼續中97志偉 你老味

我都想中多隻拎黎過招射

儲石抽限三 限三勁過973

過左s傳俾限志偉

玩雜日想過招射比渾身偉
不過得一千零一隻唔捨得

R 券中仲嘈!!!! XDXDXD

玩左幾個月中左超過十隻志偉ssr

咁你更加抵

隻限三咁真係迫住升埋拳技

之前已經月中飛翔
家下隻力利華爾仲要+50%

志偉苦無防技揮手區

邊有咁多機會抽林源三

南美日隊有邊隻鐵膽
利申近排係咁中巴西人

基本上全部都係日本人
仲要曬咗隻限偉

講守波我覺得973勁啲
因為而家大部分人玩日本隊 限三打日本隊廢過973禁區外比人射千幾接
973係衰在小氣

其實講日本隊就冇意思 比孖春入到禁區
你973都係一樣死
但最大嘅分野係 限三你只要係月尾就有得抽
973唔得

入左禁區比人射 計埋隊技加成其實973都係廢限三300幾接 差唔多啦

你咁樣都唔係南美日啦 直接玩番混日咪算
南美日勁唔勁係後話啦 但你咁樣排真係寧願出混日算
南美日至少都要有巴膠啦宜家

得兩隻巴西人

混日唔夠buff

月中利華爾招被動係+50%catch killer
klab係咪迫人玩雙修龍

速屬當度
對速既機會加下好

不過混日既話
真係都唔使太執著抽973
第日慢慢抽限三好

用健威就搞掂

雖則都差唔多 但孖春一隻技一隻速
我會偏向用限三多啲
實際數字要問番啲盟友先
但個人偏向限三先

雖則速日當道
但估唔到當日最廢嘅月中技迪會變左熱身角
唔知月中松會唔會變身 話曬係速日角

出得勁係咁, 會出返第二啲角去殺佢地

2下收皮....

5抽中左今次隻赤井，係咪好野嚟

真大獎

限三要有s拳係要食173

單抽中小志強
十連券中赤井
我技日一次過入左兩章
終於齊人

最後10送 抽中呢隻 呢隻咩評價？

速歐都會用既如果無人
射門力幾高 防守過招截比佢就夠
我就當佢打潛解/活動 速隊主力咁用
入到禁區射波都唔易接 係衰d射波無特技
打前鋒是個幾好選擇

屌一年容易又中唔到限定

感謝

技隊差個後衛
有咩介紹

限杉限樑, 18次, 月中早田, 技日黎黎去去都係果幾個啦

隨時97松係中堅

限松可以正式收皮
同埋技日都越黎越多防中
後衛少

出隻技97松打後防實追佢唔廢既話

等下, 南美完應該歐洲掛, 我儲咗成千石都黎緊

97佢當WY
WY松應該就打DMF...應該

技盧叔叔係送？

勞比杜都有防守技了

不過都未必出佢係技屬
同埋隨時又係唔正常咁出
玩鳩松山

應該真係輪到出技 應該

咁快第二彈 咩事

唔想好似18咁搞幾個月掛
可能想盡快當97WY係完左WY篇佢都未定

無左公海
又突然維護，做咩事

係就快
不過至少有第三彈

今朝必中中新力山，感覺仲好用過限山

pvp無限體力

屌佢老味, 又爆體都未開到game

睇玩咩屬
不過dc用新力辛呢D渾身一就有著數

中pass cut 王，唔知好唔好用

係好著數
仲要無都係咁勁既梅拿

咁真係好大機會係力健威

第二彈step3就100%有ssr
不過D角真係冇咁吸引, 雖然都要睇埋能力
同唔一定出97球

試過DC臨完場, 半場限辛銀Critical 用技辛果招射埋去
條仆街得番最後一啖氣爆彩C40打走
本身諗住可以絕殺

角有冇吸引力從來都唔係重點
如果廁偉得1攻擊1防守1體力
唔通又會抽咩 到最後都係睇能力
同埋有潛角 基本上點都要留意下
我反而覺得依班WY人未必會係絕版貨 唔知點解

暫時盤點

唔計三隻活動
暫時有十隻，包括三次五換一
雖然無新但無重覆
有新力辛韓國仔同速荷蘭
算唔錯啦

想問下各位 呢到有冇人值得換？

無ge都值得換一隻

係for打活動 定本身佢地好用？

儲啦
用黎開圖鑑, 正常都冇得再抽

同埋技日真係冇技次滕既話
呢隻好過高中

森崎就用黎打ex, 佢變左亞洲外, 唔使靠寶箱健威, 如果冇月中森崎

求幫手睇睇抽唔抽好

隻利華睇完數字 其實限三就咁手鎚都夠做
突破唔洗加手鎚都得

未計突破
月中利華射 + 50% 同 限三/973接 + 15%差唔多
月中利華 射 同 限三/973 拳 +15% 又差唔多

當利華突射
咁源三通常單修突接

咁揀接好似未必一定唔著數
尤其S接level肯定高D

都係既
同埋最好都要儲3個pool 同屬
搏佢3個日本超團結

抽到df果隻好似可以換 尚 ，不過又唔係多南美

留力抽日本pool啦

向技日超團結發展

收到 聽到你咁講我就放心等技日手

隻死人叔叔係專打速日
健威都要收皮

見數字話力利華上到2萬8
加埋剋屬 無視距
其實都幾惡搞 隻利華係少啲氣姐
如果下半場落黎係咁射都咪話唔驚
加埋叔叔嘅buff 我估算真係幾惡

終於等到潛史強襲 但係凌晨3點

限墨龍, 183預著佢都煩死

雖然月中利華D體力又真係幾低

但今次重點係技迪到
會唔會強化得太過份講真

其實 +30%stat係點
即係贏左3次matchup
就全場之後都 +90%stat

好野呀klab 最後一張卷先有ssr
好彩係月中卡 唔係真係想del game
97pool 2張ssr都冇97人 你老母

好似話攻守互換就會洗牌

呢隻野最大問題係點射穿班後衛姐, 而家一街s30擋... 單挑到龍門s99 vs 限三s99接, 龍門果邊唔穩陣呀...

保底唔係必有97人咩

我5張十連一隻限定都無 我先想棄GAME

由一開始無期望過有

又幾時吹到十連必中限
保底池唔抽到底屌無97
送十連唔中限又屌
唔好咁肉酸好無

不能同意更多

買左1000 google card 送20石

klab啲抽卡機率唔係比人屌開架咩 咁惡做乜撚

5換1中赤井

屌你老母唔係要技果隻呀

終於抽左6step
97偉 強 杉
環抽有97赤
收貨

如果玩力日中齊三杉赤井都幾正

我速日齊過力日
力日差一隻新D ge球員
希望第三彈補埋

今次可能廁偉再出多隻97版力屬

0.01
其實第二彈 速樑仔 力新田 力浦邊 都好岩我
但係無保底不了
睇下最後大池有無機會啦

120仲抵過保底抽wo
雖則保底有黑波果類
但咁雜 其實都好難比較

但唔包一定仲97球員喎

點都盡儲270石先
除非有特價石買
買120石左右搏一下

無保底不了
都係覺得最後有大池

大池分分鐘得3%到時要抽仲難
上年抽185抽到想死
120至少有個希望先
但大pool150未必有1隻ssr

如果120石唔出97
就會有一種想屌9自己ge感覺了

185係5%兼三送一
抽唔中係無辦法
但絕對好過保底池後既3%

其實973真係咁差咩
個個都話豬頭骨又盛

打杯，我用隻反町s1 禁區外都入佢s5

本身用緊18巴西龍
見有三哥抽左

隊技幫晒速日

用埋樑仔,速日繼續buff

都講到口臭啦,速日想強成點呢
FW都減埋

[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(27)